 question: "1. What does HTML stands for?",
        answers: {
          a: "Hypertext Machine language.",
          b: "Hypertext and links markup language.",
          c: "Hypertext Markup Language.",
          d: "Hightext machine language.",
        },
        correctAnswer: "c",
      },
      {
        question: "2. How is document type initialized in HTML5?",
        answers: {
          a: "</DOCTYPE HTML>",
          b: "</DOCTYPE>",
          c: "<!DOCTYPE HTML>",
          d: "</DOCTYPE html>",
        },
        correctAnswer: "c",
      },
      {
        question:
          "3. Which of the following HTML Elements is used for making any text bold ?",
        answers: {
          a: "<p>",
          b: "<i>",
          c: "<li>",
          d: "<b>",
        },
        correctAnswer: "d",
      },
      {
        question:
          "4. Which of the following characters indicate closing of a tag?",
        answers: {
          a: ".",
          b: "/",
          c: "<>",
          d: "!",
        },
        correctAnswer: "b",
      },
      {
        question:
          "5. Which of the following HTML element is used for creating an unordered list?",
        answers: {
          a: "<ui>",
          b: "<i>",
          c: "<em>",
          d: "<ul>",
        },
        correctAnswer: "d",
      },
    ];

    // Kick things off
    buildQuiz();

    // Pagination
    const previousButton = document.getElementById("Previous");
    const nextButton = document.getElementById("Next");
    const slides = document.querySelectorAll(".slide");
    let currentSlide = 0;

    // Show the first slide
    showSlide(currentSlide);

    // Event listeners
    submitButton.addEventListener("click", showResults);
    previousButton.addEventListener("click", showPreviousSlide);
    nextButton.addEventListener("click", showNextSlide);
  })();

  const myQuestions = [
    {
      question: "1. Who invented JavaScript?",
      answers: {
        a: "Douglas Crockford",
        b: "Sheryl Sandberg",
        c: "Brendan Eich",
      },
      correctAnswer: "c",
    },
    {
      question: "Which one of these is a JavaScript package manager?",
      answers: {
        a: "Node.js",
        b: "TypeScript",
        c: "npm",
      },
      correctAnswer: "c",
    },
    {
      question: "Which tool can you use to ensure code quality?",
      answers: {
        a: "Angular",
        b: "jQuery",
        c: "RequireJS",
        d: "ESLint",
      },
      correctAnswer: "d",
    },
  ];